冇帶鎖匙 入唔到屋 好悶

返工攰到死 諗住快d返屋企 去到門口 先發現冇帶鎖匙 仲要 屋企人冇話我知 出哂去食飯 依架係樓下 on99 禁等門 fml

男定女？
女就上我屋企坐下
tg: doguncle

出去食個飯先囉

如果見到一個 好可憐個女仔 係樓下坐係到食朱古力， 勿相認

攰到唔想郁

急屎急尿未？

去足仔揼嗰骨先囉

又悶又餓姐

住邊頭？

要行過去 。不了

你個頭

正喎

啊爸媽係mk 飛的 返梗黎 要一舊

含撚啦八婆

最中意含 男朋友個條🍠超正